近日溝左條差婆

準備接近佢老母 到時就真係屌黑警老母
大家有咩提議比我 等我易d溝佢老母

你條淫婦！

又係你

唔係我既話就冇人應你post

你到底係邊個

你阿哥

我呀哥都唔上連登